楊政賢訪問 (英文) - 香港抗爭策略，警察濫捕虐待，不遵法律程序

"Tactics of Hong Kong Protesters" by "China Uncensored"
Hong Kong protesters have launched an effective protest campaign against the Hong Kong government and the Chinese Communist Party. Johnson Yeung is one of the protesters. He shares with us some of the tactics and strategies used by protesters to capture the world's attention in their fight for liberty.